3月7日︱66歲婦打科興疫苗後即胸口不適作嘔 45歲婦針後出疹 同被送院

本港一周內出現兩宗接種科興疫苗後死亡個案，今日再有2名市民在官涌體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗後，感到不適，需要送院治理，據了解，2人目前情況穩定。

有傳媒報道，接種中心醫務總監郭寶賢指，2人分別為45歲及66歲女子。45歲女子接種疫苗後，在該中心休息了30分鐘，並離開一段時間後，出現過敏反應，包括出疹，故返回中心求助。66歲女子則在接種疫苗數分鐘後，胸口不適及作嘔作悶。據悉，2人是分別接種疫苗，醫護人員觀察他們的情況後，決定將她們送院。

心理作用

官涌又入波

升 升 升

黎個有派彩

呢兩件廢老就醒目呀
第時佢哋死咗就唔可以話同打科興冇直接嘅因果關係